[dlo又傷出] NBA 19-20 常規賽討論區 (23)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

圖二credit@拜仁無希望

湖人三巨頭=rich paul三巨頭

湖人三巨頭 = ad howard kcp

Dlo ball ig
本身勁到

波羅b未來top 3

今天不管如何，做為湖人迷，肯定是一定要稱讚一下Kentavious Caldwell-Pope他關鍵的發揮。

全場16分3籃板1抄截60%命中率，雖然防守面是無法跟Avery Bradley比，甚至還有一些看似不穩定的運球畫面出現，但他敢打敢投的特性，確實是能成為湖人X因子。

HBK 的 NBA I Love This Game

@candy

永續kcp

後生 攻防一睇 其實唔錯

Ray Allen: 如果當年KD加盟綠軍，也許會考慮復出 !

Ray Allen說道:"當時KD是自由球員，而有傳言稱他可能想加盟綠軍。"

"我對球隊高層說，如果他們成功簽下KD，那我可能會復出。"Allen補充道。

真小人>偽君子

簽下Melo後，2K20立即為拓荒者陣容進行更新

波特蘭拓荒者開季的戰績並不理想，目前以4勝8負的戰績，排行西岸第十三。相信管理層想為球隊作出改變，因此放手一搏，決定簽下Melo。而昨天的消息一傳出後，籃球遊戲《2K20》立即為拓荒者陣容進行更新：

從片段中所見，玩家已經可以控制擁有Melo的拓荒者了，也可看到遊戲商對於更新非常重視，緊貼NBA。而Carmelo Anthony的能力值，目前為76。而在遊戲模式「All-Time金塊」時期的Melo，能力值可是有94。

AD 同奶 不和咁?

聽朝8點viutv MIL@IND

係，準備拆散

25ray真係戒指獵人

10連勝

負碌籃球

奶共dunk完 怒啤唔洗食T？
有特權呀？

76

僧侶個絕殺

即刻用黎打返鋪，廢撚到

勁一場就俾人吹上天睇死佢呢場係佢超水準發揮 下場咪打回原形

慢到傻 對腳好似打地椿咁

個shootform完全唔似 勁慢 要幫佢加返快槍手先射到波

Japjapjap

到時拓柒戰績冇好既話
Melo準備做罪人了

有冇巴打知家陣邊個YouTube Channel可以睇每日個別球員嘅highlight？
啫係好似以前嘅freedawkin/ house of highlights咁

Freedawkin

本來已經唔好，所以其實唔使揹飛

唔好咁啦已經玩左佢幾年啦
佢都係想打埋今季好好地退休姐

安東尼推佢去打大前鋒stretch4 如何

又玩巡迴表演賽

叫佢著返練習連帽戰衣

踢尖士去托荒啦屌

一定要睇字母架咩

溜馬有咩勁人

根本就係想搶子環

l打湖人要名氣

【夜談會】開啟得分模式的追夢綠，可以場均多少分？

12，3分左右

勇士起手大約90球，31球3分同59球兩分，加上25球罰球
當大量既體能消耗加上被嚴密防守，下跌10%命中率
17+47+16
瘋狂進攻大約會有79分

又有得殺瓜

Kcp同JR 同一用處？
搏佢一節半節爆十零分救命
神經刀

CLS

Charles Barkley談Carmelo Anthony加入拓荒者： 球隊的後衛們會大量支配球權

而Charles Barkley似乎認為Carmelo Anthony和拓荒者的風格不太契合： “他必須從替補出發，他現在沒有選擇。有一點很有趣的是，拓荒者的後衛們會大量支配球權。”

Shaq插了一句：“所以他要當定點射手了，這不是他習慣的打法。”

Charles Barkley認同這個觀點：“謝謝Shaq。而且他現在的情況比之前更差。在休斯頓只有一個後衛在拿著球運運運運運運。而現在球隊有兩個後衛拿著球運阿運。再說一次，他之前的球隊有一名後衛在是運球運球運球運球運球運球運球，而現在有兩個人運球運球。” 不過最後Charles Barkley也表示為Carmelo Anthony感到高興。

只要佢場均無廿分 命中率無五成 防守失一球
都會比人殺撚爆

我最鍾意Melo
唯一一對買嘅球員signature shoes 就係M12

Giannis 有無機會DPOY MVP雙料

今年咁多熱門人選
應該點都會分勻佢

DPOY: AD

感謝讚美你

廢羅又傷兩個星期

All the players not playing for Pels due to injury at this point:

Zion Williamson
Brandon Ingram
Lonzo Ball
Josh Hart
Frank Jackson
Jahlil Okafor
Derrick Favors
JJ Redick
Darius Miller

燒鵝

同勇鬥傷？

字母哥哥

呀榮唔出即刻贏波
好呀

你專心做Q4 killer

啞仔又唔打

我啞又sick leave

湖個班季季都係咁

依家女人復出
仲可以打少啲

畀pg同隊友磨合啫

又funson

頂錯post

今個post i go diving

真係唔掂

如果melo係柒過今季拓柒球員
佢真係唔應該再打NBA

其實柒硬
佢唔啱打拓

拓特登簽melo做靶
轉移視線，有咩就係因為melo

蜂連續兩日絕殺cls

黃蜂b2b絕殺 mip

Graham勁撚到

進步好多。多左時間出 好事

最後一擊比呀牛

NYK係咪想同湧鬥最少勝仗？

rozier遲早又冇正選

好撚on9

諗住今年比monk,點知爆左隻Graham出黎

呢條友堅廢

RJ hot hand last play唔出,出個1秒都未打過既Ellington

比rj clutch time練下仲好
反正都係唔入
Btw rj越打越廢

最多咪後備十幾分鐘
不過成班友又湧住笑鳩佢

比人睇穿左
罰球命中唔夠5成
d人寧願送佢上罰球線

Melo復出係為左比人殺

登子44分

佢命中率廢到
明明中距三分都有，唔知點解罰球咁廢

基本啦，真係睇到慣
B2b 40+，得分王拉開第2名8分拉開我榮10分

49

冇，AD 就有

真定假

奶共登真係變態

帶住隊後備打到對手驚

火箭開季柒左幾場 最近咁勁

奶共登一爆無人阻到

Harden 得分能力all time 第2，張伯撚第1

場上8個底薪
狼隊都唔夠抽

真，好似咩膝頭痛

@harden4ever

今場d gleague仔好勁

蜂個graham打到all star咁

痴撚線玩輪休玩撚到喪

狄個Nunn又係
今年d gleague仔大爆發

〔體育中心／綜合報導〕勇士傷兵大軍再添一人！代班一哥D.羅素（D'Angelo Russell）昨對塞爾提克傷退，檢查結果為右手大拇指扭傷，預計至少缺陣2週

你開心了，可以練兵練到癲

我好希望佢健健康康到季中架

廢鳩開得分mode
分分鐘帶隊10連

廢鳩得分mode = 18分 4成命中

禾湧今年挑戰埋9-73

屌牙
我鷹乜撚賽程嚟
拓塊腸艇湖鹿塞龍狼溜箭

女人一開頭就入狀態

有你嘅加持 挑戰列強

強隊肉便器

我俠D倒水勁到咁

大膽D
破埋佢

咩話
3-12?

當值要屌，咁多TO

廢鳩帶隊兩個星期贏唔到唔出奇

勁撚到

下場折翼燒鵝都贏唔到應該都真係唔只兩個星期贏唔到

Bowman
Robinson lll
Paschall
Green
Wcs
贏唔到唔出奇

吹羊唔傷就得了

好撚勁

俾人炒了

PG勁到

大飛25:8吹羊鷹

唔撚識炒

唉唔睇啦bye

on9 運動

馬刺=公廁

唔緊要啦，練下reddish hunter
有得睇+82滿足了

大飛狂to搞乜

秒速追番曬

鷹 3pts 1/7

harrell真係好正

Lou will Harrell 真係好勁

第一頁post左條新link

會然同CJ究竟係咪一個影分身一個本體黎
永遠無同場HOT咁滯

共享力量架

加埋melo會唔會變影分身x2

reddish好撚廢

好似 mclemore咁

一早知呢隻係有排練

今年西岸好多隊魚腩／重建
應該得10隊左右爭8個po位
大腸真係有機

連 地蚊lee都傷埋

鷹慢慢追到4分分差

唔敢想像有呢日個陣腸迷D精味會幾刺鼻

大腸四傻

刺，傾屎，雷，鵝，勇，今年都唔得架啦
拓都好似好唔掂

依家艷陽高照
到時就日出東方

鷹唔掂喎

吹羊 比人block左幾多獲？

雷同刺 睇牌面都唔係咁差啫

拓柒下柒下咁
穩入應該得返 艇猢箭塊雀
拓牛腸刺狼 爭尾3個位居多

東方不敗

最穩係腸

屌你女人仲勁過啞仔
岩岩復出已經咁勁

PG勁到 輕輕鬆鬆又過三十分

屌奶星
pg 勁到

pg >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 啞狗

果個咩Mann都是打得唔錯

腸 要睇多一排

刺今年唔得啦 Trade走ddr啦屌

女人=強化高大版啞狗，又唔洗load man

啞同pg 夾到既話真係最已陣

睇唔落去了

PG 18分鐘 34分

PG勁撚到

pg好屈

完10分鐘未夠 117分

拓有肥瓜加盟

點解 PG 仲要出來羞辱對手

PG同Leonard 輪住出都得喎…
但都係想睇兩個同場有無火花

Pg同啞仔都係打SF點排陣

Sg/pf囉

兩個都夠高夠重頂PF

睇定d PG年年季初都食春藥款 All Star至PO就打得差

豬巴 c
harrell pf
女人 sg
啞仔 sf
癲狗 pf
搞掂

學啞仔輪休到po

癲狗同啞出埋，班死猢狗無地置容點算好

Harrell 打bench架
Pb
Shamet
Pg
Kawhi
Zubac

今季應該玩埋輪休 唔會po前又傷
屌玩輪休真係

女人出道係打SG

鷹啲新仔頹晒 好多球大把空位都唔出手係要切入去送頭
罰波又炒晒

點解PG 叫女人? 想知

攞到冠
你喺場上痾屎都大把人幫你奶屎眼啦

第一場讓隻女人都大炒閪湖人啦，靠ref 誤判黑上西一仲好意思出黎柒？

湖人交易事件

呢單叫女人咁雷個單直情進化做閪女人

諗起上年個post燈到pg變mvp top 3

morant係咪好快會超越埋吹羊

燈撚到雙一隊

又未咁快，下季啦

前年筆拿咁囉
唔打明星賽係咁畀人屌，傷埋直頭畀人瘋狂恥笑
點知最尾靠佢復出carry狼入po，就算一輪游都無畀人屌

岩岩出左奶個黑哨真係笑4
班垃圾猢狗要打j就打埋呢幾場喇

屌你咁先44分

All time十大都無啦得個一兩個冠

睇來今年roy都係佢

我覺得佢冇MVP大問題過無冠
講排名既話

咪燈

贏多9分得唔得呢

炒成50分
波縮

好血腥

58 58 58

應該冇LU
大飛都收收地油

扣曬pg啲分都仲贏10幾分

50分了

又有希望喎

20分鐘 37分

即係唔洗出都得無限輪休，到時唔夠打先換入黎

屌你地成日諗住殺波縮

好易玩

幫緊佢喎，等佢唔洗咁柒

啞同女每人出一場已經可以撚足全聯盟，然後入playoff一齊出輕鬆champ

想入紙撐艇就快

不嬲都咁講，唔出啞仔pg都入playoff

打強隊先一齊出，廢隊出一隻另一隻休息，尾撚到

攻防一體PG今場廿分鐘全能數據

佢從此無浦過頭

截左龍喇，下年啦

不嬲上年個陣已經係po級隊伍

下年一冠係手會比人話勝利球迷

你咁講 啫係夫子的愛鷹係廢隊

係打強隊輪休牙

regular一齊出黎我驚1:150， 茅人睇波銀仔會做野架😂

事實既野不用講出來...

無計，你而家入紙都is勝利球迷

迷河又贏

鷹隊今日比人炒到咁，聽日可以搵湖狗出出火冇左ab 應該冇人守到吹羊

燈乜能牙

邊隻河，割左蓆喎

人地真心既你又尾咁點先

吹羊今日比人block到傻

kcp係瘦撚鬼見愁
守撚死吹羊

吹羊撚到佢傷
今日艇炒50
聽日湖炒唔到b2b鷹多過50分=辣殺

啲人傷左姐

奶沾應該比羊撚到懷疑人生

未勝利點算勝利球迷

上季有場差啲贏沾
拳皇救左佢一命

你真係好撚幽默
唔講仲以為吹羊已經入左名人堂

唔講仲以為占狗已經入左名人堂

撚得好

uncledrew 有潛力做創意台副台主

Kcp都夠stop到吹羊

我懷疑係咪無機會睇到pg 同leonard 同場

一個休完換另一個 無限主力

一齊唔打坐bench 計唔計同場

一齊著西裝

好屈，輪住每人打夠2 節
瘋狂持球單打

呢兩個應該會regular keep住輪休養生

Steve Kerr: 原本擔心D'Angelo Russell傷得更重 頂替首發控衛人選已決定好

勇士主帥Steve Kerr今日在球隊訓練後照慣例接受了媒體群訪，被問到D'Angelo Russell的傷情，Steve Kerr表示：“我本來擔心他的傷勢比想像中更嚴重。現在確定缺席幾個星期，我們還能處理。如果是更嚴重的問題的話，我們就有大麻煩了。Ky Bowman會頂上打1號位首發，Draymond Green會在進攻端作出更多主導。”

好想睇全攻型廢鳩

運運運運運運好撚生動

條友進攻意慾仲低過Rondo

企3分線空撚晒都要搵人傳

攻型廢鳩

條友夾親單打強既G就唔撚掂 出道夾AI就已經知啦 一夾Billups同Kidd就鬼死咁順 但依加條友人又老 射又唔準跑又唔快跳又唔高 仲唔肯俾其他人運運運運運運唔通俾佢運咩

有d野真係天生，佢係唔識打無球，唔識配合人，我諗起wade當年轉打無球一樣咁勁

I'm a fan of vince carter. He was certainly an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though he's past his prime. He proved his worth to Raptors by heckling win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting since he joined Nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly over the past three weeks forcing him to be sidelined for five months with a bad leg injury. He complained that taking a five-month hiatus was too long but it's for his own good. He has follow-up to the doctor next week. His friend LeBron James is also gonna be out of commission until his back heals. He's made slow but steady progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to beat warriors as Cavaliers in my opinion. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with Suns. Everybody was on the edge of their seats. LeBron cried to Suns "in your face!" as Lakers won. Suns has lost its edge to a certain extent since its point leaders left the team. The other week Bulls edged out Suns by four points which reminded me of warriors edging out Cavaliers by one point. The responsibilities of every coach in every team are well defined. Everyone has an important role to play in every team. In addition the government has set up a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has been established to examine family violence in nbawhjch I wholeheartedly support. My friend Ken got a front row ticket for the All-Star game which was very hard to buy. I said "fair enough. It's difficult to get a front row ticket but you should ask your boss if you could get a few days off beforehand because you'll need to fly to America for it." His brother is studying biotechnology at tokyo university. He loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring at university. He joined pure fitness. The membership agreement grants you access to the swimming pool as well as the gym.

無晒心機睇波

帶住後備打口木大把球權 hood又打左正選

但等吹羊屌打奶共

燈...?

LET GO HAWKS

炒緊三十分

有人話崔羊 會搵 湖出氣?

kobe 竟然得閒係第一行睇波

羊上完場咁快又出返去???

訓左冇睇，
想問有名人堂吹羊既鷹隊，炒撚左湖人未?

岩岩學識睇NBA，
想問聯盟第一人鷹隊吹羊，炒撚左湖人未？

湖迷又出黎一唱一和 悶唔撚悶

岩岩扶呀婆過馬路冇睇，
想問史上最強神射手鷹隊吹羊，炒撚左湖人未？

樓上做乜9

你地d手足呀

屌你老母
出面戰火連天
nba都冇心情睇
依家仲要係度潤鳩人
咁撚中意潤 死返猢狗區手
屌你老母仆街啦死猢狗

By the way have you seen LeBron James' house in California? It's so big. He lives in the most exclusive and expensive area in the state. In his front garden, he planted a lychee tree, a mango tree, a red maple, a black maple, two chestnut trees and bushes in the lawn. Some of the bushes produce trumpet-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, lavender, hydrangeas, sunflowers and violets, most of which are in bloom. There're some exquisite flower pots placed near the lawn as decoration. He mows the grass from time to time. He occasionally hires a gardener to manicure his garden. His back garden.is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangeas and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flowerpots. In the summer summer flowers bloom in the meadow. In spring the meadow is covered with beautiful spring flowers. In the fall, the meadow is blanketed with lovely fall flowers. In the winter it's a mass of pretty winter flowers. It's an extraordinary garden. He buys a bouquet of red roses, hydrangea and sunflowers for his girlfriend every valentine's day. They're pretty cut flowers.

嘩，屌你老母，
鷹隊超班神射手(已fact check)吹羊入成31分咁多，我真係好撚徬徨呀
湖人今次實比佢地大炒了，唉。

其實煩撚夠未

屌笑撚死
湖狗係到玩膠都釣到真心
仲大大隻字驚死人唔知

湖狗釣湖狗

影撚衰晒 屌

LeBron James lives in the most exclusive and expensive area in america and owns many houses. Unlikefliyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube such as his car and house collections. He always wears ostentatious jewelery such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. His elder brother is currently a head chef at a five star hotel and feels he's found his niche. His elder sister has also found her niche as a professor having worked as a researcher for three years. She sometimes naps at lunchtime because she has so much work to do that she feels drained. She usually snoozes on the sofa by the fireplace or at her desk when everybody else's eating lunch outside. She once brought her work along to the library where she dozed off at the table. Having a doze especially in front of the fire is a marvellous way to recharge your energy though. His younger brother has just completed his phd at Tokyo university and is on the way to becoming a professor. Japan is on the way to becoming the world's strongest economy. His younger sister is robust and healthy. She does lots of strength and conditioning exercise in her robust sneakers. After her gym session she usually has a cup of robust coffee and a glass of robust wine. She lives in korea where the economy and the political system are robust. His eldest brother has opened an antique shop which gave a positive impression on me. There's an exquisite antique that engages me. I bet the shop engages lots of passers-by. I formed a favourable impression of the store. His uncle has recently passed away at the age of ninety. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend Jo said "my condolences on the loss of your uncle" His mum too sent her condolences to his family. His dad wrote "our condolences go to his family" By the way he hadnt heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her. They chatted in exquisite delight. She told him that there was a bully in her class so he told her not to engage with her. Just stay out it get way as much as possible. Di you remember the incident in Langham place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times as fast as normal causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were at secondary school were there any subjects which you weren't interested in and so didn't engage much in the classes? I remember I dusnt really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today many students learn piano violin judo dancing Japanese and painting. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work every day and so they found it hard to juggle a career with children. Perhaps they wanna kindle their kids' interests and see which one they can cultivate an interest in ir have a talent for. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. LeBron loves video games. I remember him playing Counterstrike on YouTube where he used a gun to engage ninety nine enemies who only had knives lol.

真
未撚認親認戚

無錯呀..湖狗不嬲咁上下質素=.=

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

慘

湖人面對鷹隊都要打得咁辛苦

西岸真係好難打

難怪尖士要來西岸挑戰

打半季斷腳等湖人養退休拍戲

吹羊屌打奶共

kobe同lbj好撚fd 反埋kobe

RmBron

屌你老母白邊個種廢真係唔講得笑

Melo 幾時出場

我啞好似今日又休息

球員名單都冇佢名
好想睇佢打波

好似話傷膝要抖

好似話聽日對塘鵝會喺名單 但有冇得出就唔知

“網冇左榮縮勁左”-支那狗
俾冇brogdon，嘔奶嘅溜炒緊廿分

有榮輸緊50了

講真可以話榮縮唔識帶波（事實黎），但話冇左佢仲好就真係吹大左

上年無佢咩戰績？難道你覺得Irving = or < dlo？

Gobert啲攻力真係廢到唔知講咩好

箭防守做乜勁左既

比熱火炒醒左

大腸金鍊d波真係好好睇

多左龜龜

Jazz 個煲蛋今年接近190 club

計錯數sorry

塞話冇左佢更好咁當然係
網依家sample太細

點解Por仔傷完之後廢左咁多

真係好廢唔係講笑

戰術問題. 完全唔識用佢咁

postup拍波都甩咗球

DONCIC D STAT 已經係SUPER STAR

你老母KAWHI又休

luka
CLS

當值令我改變了性取向
請問呢度有無基佬

留2到矛人屌Luka刷三雙

登子牙龜中箭

咁靚仔點會刷3雙屌佢果d係盲反係公廁係黑警

係佢技術單調問題
如果佢學到dirk果種打法就唔洗行行企企高射炮

真，冇反感過

可愛係傷左定點 冇出成3場 想同佢同pg連線啊

7尺3打成咁
當住佢好番之後仲未習慣番打nba算

PG過往幾季真係衰在唔夠穩定
好想幻想下如果佢上年係龍會唔會champ到

佢上得pg又唔出
想睇full team就set定鬧鐘下年6月finals睇啦

聲稱傷膝

PO 先再出都未遲

得我龜先會刷

靚仔做咩都係岩

我成日覺得rick過譽

PG playoff有勁過咩

RC訓練G-SF的確係有一手
好多就係league 無咩機會的人去牛，都會得到翻身機會
例如當年的Seth curry, OJ Mayo 等

休到Po season打PG一個就得

當年打熱火占個陣

依家牛真係睇晒佢頭

好似 23 號戰術咁 係唔係都掉返個波俾佢

好咩似
根本就係

有好多球明明個球員自己可以自己決定啦.... 又係都要傳返俾 D77

大腸依家12場入面9場係主場 之後road trip
應該會跌到.500左右

咁又係
連undrafted 既jjb都叫有唔錯既career
不過佢真係慘，生涯搵咁少

Ellis打返all star水準，不過唔識用rondo

第二年

竟然有人覺得榮叔勁過羅狗

屌donovan想渣流灘

我無俾戰術佢 叫佢暫時打住養身波 做高射炮 等到適應返個比賽節奏先
始終今季唔係要沖冠 所以都係一路做吓gym 夾吓隊波咁就算 唔想俾太大壓力佢

我依家覺得佢真係天生就啱係用黎TANK既教練黎
正常教已經係TANK緊

Harrell淨係用p&r執下執下執左廿四分

adams慢到撚狗咁撚

Adams真心垃圾
Harrell撚左他幾多次

好撚慘
點解俾個傻屌McGruder出咁耐
Harkless拎嚟擺

無我龜唔係輕鬆15個板既咩

對腳裝咗鉛球咁
真是唔掂咪休息反正而家無欲無求

點解要放走kanter

load management

其實seth curry同kanter真係ok
完全唔明點解放走佢兩個

Seth 唔清楚
Kanter唔係人工傾唔掂？

curry三分穩定
kanter搏晒命
harkless防守勁
全部放走晒

應該比太少時間叫佢簽約
之後佢就去左celtic

果陣見到白邊比人trade走左,開心都黎唔切
利申:熱火fans

用harkless同leonard換真心唔值
r晒頭

波叔好可憐仲要靠佢攞分

有9個字算係咁啦好似係

仲要條撚樣份約唔細
下年就FA（好似係

今朝睇左佢節半燥撚到想掉電話

駛咩怕
有強力巨星小前火線加盟

太多F唔夠G

如果羅書同城組隊
場均會失幾多Fun

與其做後備不如trade翻harkless比拓

啞狗咩料 要休幾耐
洗唔洗休到季後賽

拓柒用邊個換

啞狗？

Kawai Leonard 呀

羅仔大鎖

啞狗都唔識

yes

懷疑kawhi同pg傾掂數

你出個陣我就唔出
直到playoff先一齊打

咁樣會夾到咩
未一齊出過場
不過大飛又真係咁都贏

戰績其實一般

唔駛夾,入到playoff都係每人打一節

場均150分
失200分

要，吹？

Carmelo拍片自述回歸NBA：這一年半的感受，就像過山車一樣

Melo：「一切的事，就像在這48小時內發生。」

「在這一年半的感受裡，就像過山車一樣起伏不定。所有事都在星期三開始，星期三有人打電話給我，然後我進行深思熟慮；星期四當天，我便作出了承諾，我願意為你們效力，我們真的很想讓此成真(Melo加盟球隊)，我目前也是可以打球的。到了星期五，他們(拓荒者)表示希望我能加盟，成為球隊一份子。」

「在這三四天沒有上陣的時間，讓我能夠重拾比賽的狀態。在情感上，我已經把自己從比賽中抽離，因此需要一點時間去讓自己清醒。當我接收到電話，我知道自己面臨著，如何把情感重新帶入比賽的挑戰。」

「你知道的，我總是留意著波特蘭，但以往時機都並不適合。但現在來看，這是一個完美的時機。在這幾年，我一直都與Damian Lillard聯絡，談論他與CJ McCollum的打法，與我過去四年的情況。我一直都尋找加盟這支球隊的機會，並表示我如何能幫助球隊。如果我們都能保持一致，有著同樣的步伐，我們將能取得成功。」

乜真係廢左咩 我覺得佢勁左好多喎
以前淨係3分 drive in dunk,put back dunk 呢三招

依家多左啲進攻手段喎
Mid range fadeaway/pull-up jumper

控球又穩定左

tolliver

留力係好但其實咁樣好唔尊重球迷

幾時落場

打返兩場有表現先啦
體能同心態都唔同晒
唔想又好似上季咁

睇住勇士個件23比人噴垃圾話就爽

我地可愛講明打波係唔會理你班球迷心情，全憑個人意志

我打球不是為了球迷

如果佢一早去湖，再玩load management
潮迷會點幫佢兜

1. 三巨頭，廢事太屈 輪住出
2. 湖人唔出巨頭都場場爆滿
3. 真係有傷咪唔打
4. 屌佢既都係湖迷，去左湖人自然冇人會屌

份糧老闆出既，拎到冠全季唔出都照幫我瀨（好似係）

呢條啞狗出糧又唔做野，佢份約應該要打個7折先岩，邊隊買返去都俾佢玩撚死，人地球迷俾咁多錢黎睇你，你話唔係為左球迷打波，咁你份人工唔係球迷供養你架咩？咁冇體育精神既球員都有 另一邊個就黎35歲過氣廢老球皇仲埸埸搏盡

想吹奏阿奶咪講白d 唔洗打篇長文兜個圈咁辛苦

唔識用rondo

原來收得人工就要落埸先對得住球迷呢d咁基本既野都可以係吹奏
點解可以盲撐啞狗到咁

無話啞狗無問題 係話緊你奶得肉酸

lm

大腸四傻之首

我寧願留番leonard正選
起碼防守仲有harkless

前年lbj又係開季就隔幾場休息
結果..

踩我場！？

射三分 ? 76人教練: 我更希望Simmons完成這三點 !

Brown說道:"從第一天起，我就要求他成為以下這樣的球員。第一，成為一個出色的籃底進攻者。第二，將罰球命中率保持在75%以上。第三，爭取入選最佳防守陣容的機會。"

"對我來說，這三樣是我最希望他做到的。"Brown補充道。

反羅有理

有點意外 ! 隊友與傳奇: 沒想過Butler是一位如此無私的球員 !

Haslem說道:"我從未想過Butler是一名這麼無私的球員，並不是說我之前認為他非常自私，但通常來說，很少球員能像Lebron James或Dwyade Wade那樣可以做到得分多，助攻也多。"

Kendrick則認為:"當Butler選擇切入後，他可以輕鬆地找到在外線的隊友。我認為他的傳球能力被嚴重低估了。"

melo著00號

重新出發

嘩 一定要睇 聽日托

吹大左

00 唔靚想買7號 / 15 號波衫

理得佢常規賽打幾多場 贏幾多場
贏唔到總冠軍 乜都係假
到時就真係唔對得住啲球迷

PG同Kawhi幾時先會同場打

火箭果件太屈辱本身幾靚都唔會買

要求唔高8-10 分為目標先

唔著7號係尊重brandon roy
15好似退役號碼

未必即刻出但應該會係場邊

日奶夜奶 條撚樣

渣咁快做左人老豆
有錢真好

Damian Lillard sidelined with back spasms against Pelicans

carry太耐而家背傷

出到場先講

第一年就贏雙塔刺同72湧3-1

咁後生就打養生波

d 黑人係咪晚晚都瘋狂做愛

又俾佢入到playoff喎吹鳩脹

asg 隊長唔可以連任，咁西岸會唔會係啞呢？

好想cry，melo終於有波打加油呀！唔好俾人睇死，唔好衰俾柒賤睇

Luka

AD

一定唔會係啞

Melo打正選

Melo d動作真係好靚

Melo

加油呀melo

開個盤幾時開始連敗然後拎肥仔出黎祭旗

今場

Melo仲係好fit wor
D 動作好smooth
不過睇得出唔夠體能

CJ真係廢左好多

Nassir Little 球快攻咁都唔吹走步

一半nba迷係潮狗
你話呢？

Little勁d定Reddish勁d

melo終於重返nba

Melo被block

melo 咁快想顏人樽

個肥仔跳唔起

因為肥仔 睇黎要成為拓迷

啞狗何得何能有fans，諗多左

勇贏緊廿分 我有無眼花

我都以為自己睇錯

Load management單嘢就收左佢皮

頂十幾分鐘交十分八分綽綽有餘

Ewing Theory

alec burks rb3 chriss
呢3個落力打
廢鳩搶板傳波 wcs唔柒
幾好 下半場唔好柒就掂

where is dlo? bye

其實拓搵肥仔返嚟係想佢好似猴咁做隻黃金工兵定直頭要佢做第三得分點
純粹覺得如果係後者 咁睇黎好快又俾人祭旗

似係得分點

希望拓唔好似箭咁啦

肥仔著00號 咁rapper 仲叫唔叫0號會然

肥仔攻又唔得 守又唔得
真係好難睇

睇黎今場係肥仔嘅告別戰

melo -15

-17

睇勇冇睇拓 咁癲

睇黎說謊者想抽波仔

居然爆唔入勇個底

melo 真係太慢 佢想做猴既話gg都得

早幾年以為拓柒會變魚腩 點知年年打到Playoffs
到今年以為佢都基本會預約頭八 點知就準備抽波仔

猴有既係身體質素 唔跳得就咁企係籃底都嚇到下人
melo收200萬底薪都仲係咁打法 12月仲見唔見到佢都好懷疑

KANTER TO WHITESIDE
又唔留細CURRY

今年換左好多人 無左harkless myles curry

換入黎果d又唔夾 whiteside 都係要波妹

bazemore 呢條友點值1800萬

melo 如果當年唔去okc 去blazers

Whiteside個種廢

真
同猴無得比啦
之前年年都吹到肥仔其實幾有防守只係佢懶得守
唔係輸打贏要
不過咁多年黎根本啲意識又差 又hea
射唔入都算 佢簽呢份約又話自己幾想打返NBA
都係咁嘅防守態度真係打CBA算

今場勇啲防守都勉強ok嘅
廢鳩專心防守
廢鳩帶隊好睇過dlo

話說廢鳩好似又傷

老實猴仲係好跳得 佢比人笑既係無技術 但粗重野唔傷果陣做到既

玩melo真係要比個波佢打哂就差唔多 1攻4守陣

猴點差至少有防守有高度,melo冇射波就死

如果呢份約簽佢返黎要俾佢咁打法

melo好癈
睇死佢遲啲又比人waived

其實第一節頭半段叫打得幾好
係之後冇啦啦就咁

雖然唔應該幫肥仔搵藉口
佢冇夾過隊波又第一場打番波
但係佢防守真係好撚HEA
D三分撲得好撚慢

你唔俾佢咁打佢根本冇用

我希望只係今場rapper唔打得臨時咁樣俾佢拎波打
melo呢場既打法 rapper 出番黎既話拓荒者真係濫炒

係，第一節出黎都ok
而家變左行行企企
佢準備被waived +退休都得啦
完全唔積極

Non-guaranteed當買六合彩姐

一日最衰都係MELO 2.0

睇完第一節 重諗住話佢防守幾好又BLOCK又STEAL又拎七分
仆街 之後成PAT屎

佢唔係唔積極 只係有心無力

仲trade走harkless leonard

Melo可以正式宣布退役

不過講番melo佢prime真係唔長

自從轉左nyk 就開始跳watt

今季啲操作完全睇唔明
鋒線同中鋒愈整愈差

白邊好撚廢

一陣等我太陽屌打

其他係因為貴先放走
C位咪打算賭白邊
結果白邊仲HEA撚過係熱水個陣

肥仔真係打左太多年大佬由未入NBA果陣就開始
你要佢打工兵 佢set啲picks全部都係廢嘅完全係企係度扮pick
射唔入真係好小事 不過要佢做得分點以外嘅其他嘢 佢真係無樣叻
防守 守咩位漏咩位

繼續俾佢打正選死緊
叫佢帶後備明顯會有用啲

Hello
請問有冇艇迷？

你講到佢家陣做到得分點咁

重建啦 驚貴又打唔出野

趁兩個星仲有市執番堆野番黎 好快起到

bazemore呢條垃圾都要就知收硬皮

射成14次
利申：melo迷，但佢咁樣真係幫唔落

黑氣石

係希望個幾支白人塔快啲復出

都唔係咁講
佢金塊果陣有大佬扶住入playoffs
Iverson又好 Billups又好
去到NYK 爽係爽 場場任射 不過無大佬幫覺得佢廢啫

Nyk都仲叫做得分機器，係唔識帶隊姐

就係話當佢連得分點都做唔到果陣
佢可以有咩用

-19

CLS一個人-20

所以應該打後備
今場未俾人炒的話，下場出埋rapper真係唔知點分個波

公道d, 本身拓7今季都唔好戰績

condom 瓜

屌你
依家真係體現哂Turner Aminu Harkless個班友既作用

舊年打金塊真係叫打得好好

睇完佢今場 佢應該轉型打stretch5 佢守外圍已經係無可能 仲慢過jj redick

佢硬淨d 守下內線都仲有希望 雖然當日okc 佢比randle 打到開哂花

今日Damian Lillard將缺陣，Melo將扛上先發(預計出賽時間為20分鐘)，總教練Terry Stotts也被記者問到，今日Melo是先發，那之後他還會是先發嗎？Stotts說道：

＂我想不到不這麼做的理由＂

HBK 的 NBA I Love This Game

應該唔會即炒嘅
始終未夾過波

今場之後
我想不到這樣做的理由

你叫佢守現今四號都係死

先發124號位都守唔到波
點玩

屌其實melo打第六人係最好

守5號位呀所以

點頂

鼻屎魔唔掂乜？

掂碌鳩

手

攻守都無1800 萬

Melo 係場上時感覺好似俾 IG 復出熱身咁
防守無 foot work 無對抗性

毒瘤 4-14 -20

Turner無CnS 三分

廢鳩傳波 alec burks有空檔 3pts
dlo? 獨食球權
希望健健康康養傷然後季中trade

廢9又係差2分先大三元

起碼有一手有雖則係有少少雞肋既組織
家陣拓柒除左會然冇人識組織

廢鳩明知自己冇晒攻
傳波 搶板 做好防守lead住班細
幾撚好睇
好睇過dlo妹下妹下其餘棟撚晒係度啦屌

bazemore都唔見得有

dlo 絕技真係妹妹下
無速無控 得射波 唔妹唔得

你老味呢句都幾撚串

原班人馬入到西決
之後換左半隊

Hawks果時都似正常既

唉屌喇星底薪仲想扮巨星紮職，過咗氣啦耀文

十一個閪瓜揀00號的理由，20億人都震驚了

The Trail Blazers were outscored by 20 with Carmelo Anthony on the floor. That's tied for the third-worst plus-minus of Melo's career in fewer than 25 minutes played.

咁搞捱唔捱得過12月

第一場姐

0 rings
0 contribution

Adams快d仆街死
又慢又牛油手

拓係選秀細年+ fa 無大魚 嘅球季先黎抽波重建

Bogi

又迫害melo

Schroeder俾奶共偷咗三次

我肯定波特蘭入到playoff 😉

隻腳綁住兩個鉛球

上年傷左之後回塘回到

佢簽到大約啦

前場籃板王喎

Spike Eskin
@SpikeEskin
So far this season, Simmons vs. Fultz:

FG% within five feet of the rim:
BS: 66.3
MF: 71.4

FT%
BS: 56%
MF: 82%

3P%
BS: 0%
MF: 21%

TS%
BS: 58%
MF: 56%

Ortg / Drtg
BS: 106/102
MF: 107/105

2P%
BS: 57%
MF: 58%

FT per 100 possessions
BS: 4.4
MF: 4.5

Total points scored
BS: 151
MF: 137
1:48 AM · Nov 20, 2019

靚仔真是大晒

有得睇cp3 同rr9 大戰真係好

富場均少10分鐘

屌 毒到 琴日段訪問仲話經常同會然傾點夾CJ 心諗仲當自己巨頭咁喎

原來袋利同fox先係拖累成隊波嘅毒瘤

得罪講句 melo 14中4 正負值 係負
已經唔得啦 退休啦

Fultz鋤樽幾正 力道姿勢都一流

原來rondo都復出

cp3 大戰rr9

根本富就係勁

屌唔開天眼浄是睇大學表現
十個有十個揀Fultz

禾吾賣辣殺

luka

Kings班友好似開始識打陣地

CC台會叫佢哋散水

如果CC Tai教波
助教咪鬼佬教授 藍絲親戚同黃絲老豆

CC台會話打波冇助運動唔俾你哋打波

你老母做緊雞？
成年無落場呀on9？

岩 睇多10場先
鳩猴上個月連Pre season 都打到屎咁

講真都係重返第一場
未適應好正常
話晒都離開咗nba一年都有
打多十場八場都係咁 箭2.0就會發生架啦

仲係咁就退休啦
雖然我始終認為火箭上年開局差唔關Melo事

咁有信心？

迷河

波叔melo 佔少少啦 8成都關唔齊腳事 河神House未黎

見到melo-20都知呢到會幾熱鬧

雷霆隻意粉勁撚到

你老母比我屌緊呀 屌你老母臭閪

我老母死左，你落地獄搵佢啦

搵撚埋你啦 唔差在啦
生左你個傻仔
唔啱聽 你又想唔想聽?

上面咩事

你搵下你老母先啦，你老母俾屌到腦中風呀on9

你走先可能屌埋你老母

為左melo互屌真係少見

下？MELO打得算好好喇喎
未慣個節奏但意識好好同Dirty Work做多左好多

笑撚死 死老母 就摺埋啦

有人唔抵得

你老母俾人輪緊都想死呀

你死左老母 我表示同情既
唔啱聽 我知你係唔想聽
但係唔可以咁架嘛

你唔想俾人屌老母你唔好上黎連登啦

你死老母喎 你係唔開心既 明白

哪裡有melo 哪裏就有鬥爭

屌你老母 依加先上水

同埋Melo成日0度位空左都冇人傳球比He -,-

melo 打得唔錯 俾多少少時間佢

你老母俾人瘋狂中出緊咪開心番

有傻閪第一場就叫退休

拓柒仲有冇時間

你地可唔可以拗到1001比我開新po

希望佢可以打到季尾 咁西岸少一隊爭PO

po bra？

多時間過湧士

刺？

2019因為MELO屌人老母都算神奇

晒氣，打多幾場就畀人waive啦
次次都話會翻生，okc時就話三巨輪流iso都夠屈機，火箭時就話有波叔傳波可以射到腳軟，得啖笑

OKC無咗Robertson焗佢守對面三號位又係辛苦嘅
話就Robertson仲喺唔喺OKC

說*

好似傷到無影
消失左好耐咁

Yes，有機會再賽季報銷

AD😎😎😎😎😎

直頭已經落後左幾個patch
有冇下份約都成問題

係囉

仲要打拓荒者呢d無人睇又無hater 既隊

普巴

成年無打第一場就starter 擺明係拎我瓜做戰犯

都2019就咪再當佢係巨頭咁去批判佢啦
咪當佢係晚年dirk pp kg咁睇囉

連dh12都搵得返個定位humble返
Melo連humble都見唔到

雷真係好慘，連續兩日關鍵時間俾洛城兩傻中出三分

第一場咋喎
鳩猴preseason落場啱啱打個陣又打得好好？
過多十場八場melo都係咁先好講啦

再無啦啦吹個走步

完全唔似擺爛球隊

點樣唔humble法？

還雞啦之前2球clean block都有ft

意粉仔兩破Clean blocked layup唔使還?

我湖今日大獲全勝

正路啦,有時想輸都輸唔到

算鳩數啦2019都就完仲MELO

邊似我地吾蝗咁勁

NBA 係咪逼害客隊 成日連打兩隊LA

好似第4次了

湖人遺孤：
牙傾
水鳥
禾勇

湖湧鵝傾都然波

湧矛Dlo先然波牙

廢鳩keep住咁帶隊就夠架啦
dlo慢慢養傷咪撚傷呀 離季中越黎越近

正路啦

係計 拓荒後備仲屎

留唔住curry係敗筆
bazemore仲飄忽過cj

贏多幾場唔上唔落
完季排第11左右會好慘
狀元都無份

por今年本身傷左三隻底都柒啦 5-9
今場仲要無埋lillard
咁樣賴鳩melo唔係掛

呀hood 又唔穩定

真係要等Nukic 番黎先會贏番

turner得閒負責key
防守aminu harkless真係差好遠
點解要放走半隊人

nurkic好似季尾先出得 繼續睇白邊眼神防守
鐵人lillard開季已經carry到背傷
搵cj hood做第二得分點又唔穩陣
咁落去季後賽凍過水

睇多幾場先再評melo啦
其他隊友唔穩定+防守崩潰先係問題

下季lillard 3 千萬

基本上拓荒好似行緊 巫師舊路

邊有隊入到分岸決賽之後會係暑假放走半隊
防守勁3分勁全部走晒
咩操作黎

如果唔係有幾球黑哨
今場應該十五六分四成命中率

但個四個一走就大跳watt

暑假要搵人頂nurkic 個位 如果唔係都唔會整個三方交易啦

但無論如何 seth kanter都唔應該放

俾佢靜靜地打完今季算啦好麻

原本以為白邊合約年會比力少少,點知仲hea過熱水果陣

Melo就係原罪

狄邊個仆街比袋糖我待食

宜家防守廢到
Rapper入返幾多都唔夠輸

aminu harkless 呢兩隻打亂戰幾好 幫雙槍執唔少屎

波特蘭做個順水人情trade Lillard黎艇啦
襯今年仲係收緊2x m

真
佢哋防守真係好過而家個班好多
雙槍俾人過佢兩個次次都即刻補到位

用咩換

簽左4年2億再trade好唔好？

唔走好過走
過檔之後上陣時間少過係拓個陣
尤其是harkless同curry

本身有kanter leonard
對勇幾場都半場lead雙位數
其實唔需要換白邊過黎

其實佢兩個一定要留 三分同禁區防守
更加不智係用Harkless leonard換白邊

好呀

日落西山

換PG+Leonard

Lillard = nba top 7-10

點行moc舊路

佢唔係冇底 傷鳩晒咁解
nurkic gasol colins

佢既打法已經被時代淘汰了。

拎個波係中距、低位妹一大倫，再硬射

你比錢留？

闊別一年嘅殺瓜大會
今季有無機會殺🐢？

NBA「全三雙」第一人 占士：難以形容

【Now Sports-體育】洛杉磯湖人主場以112:107險勝雷霆，勒邦占士錄得對聯盟所有球隊都得到三雙的創舉，賽後，他感謝隊友和教練。

勒邦占士（LeBron James）在這場比賽取得25分、11個籃板和10個助攻，成為NBA史上面對聯盟所有球隊皆取得三雙的第一人，帶領紫金軍團站穩西岸一哥位置。「坦白說，我不知道如何回應，無法用言語形容。」

占士亦取得職業生涯第86次大三元，並謂：「過往所有三雙的成績，球隊都能贏波而回，因為這是最重要的。」

「我遇上很多優秀的隊友和教練，隊友為我製造機會，教練使我站在今日的位置，必須感謝他們，這數據很棒，很高興可以達到此成就。」占士大帝補充道。

講緊戰績唔上唔落 又衝唔到西決 想推倒重建又唔得 主力簽曬大合同

Kanter playoff 打得好好 唔明點解要放走

舊年西決ed

雙槍主力 簽3d再簽係咁簽d搶板勁既 完

認真，Ben Simmons +2個首輪換lillard,托迷同76迷點睇

屌你老母垃圾球迷又整假片屈鳩我瓜

托迷表示rapper單換笨閪都成問題仲要76貼兩個pick

76 ok實ok

Lillard JR TH Al MB

真心勁到仆街

因為俾得45分鐘佢決定簽唔簽

對於Melo來講，做為他的死忠球迷，只能期盼他狀態能越來越好，球迷也必須給他時間證明自己，而不是幾場論的打落水狗，畢竟他是屬於進攻端要來支援雙槍的，進攻是需要調整狀態，應該必須花好幾場去適應球隊節奏與戰術。

Melo也真的得努力，假使提升不起來，無法打出高效，拓荒者是可能在合約未保障前裁掉他，就今天全隊進攻的打法與配合，確實不容易....

HBK 的 NBA I Love This Game

聽聽Lonzo Ball發表了聯盟中最難守住的五個球員！

1.Damian Lillard, 拓荒者
2. James Harden，火箭
3. Kyrie Irving，籃網
4. Kevin Durant，籃網
5. DeMar Derozan，馬刺

來源：

冇kawhi

有ddr但冇啞仔咩玩法

Last Friday Kobe Bryant went to the museum where he looked at every single huge nineteenth-century oil paintings in minute detail so as not to miss any wonderful things. He threw a party last summer in a hotel rather than at his home so as not to bother his neighbouring homeowners.

看到第5名都唔駛睇

冇pg／lbj？

無ingram已經唔洗睇

..............

無河神已經唔使睇

。。。。。。。

I've known Kobe Bryant's brother Joe for a long time. He's been having a crush on this girl named Jo for seven years but Jo has a boyfriend. His friend said "I dont blame you. She's quite attractive." But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His dad said "you'll be better off without her" Kobe.said "you would be better off without her" Joe works as an accounting manager at Hilton but if he takes the job in big 4 he'll be five thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working below everybody else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam he wouldn't be working as a manager now. He's a sci-fi fan. He said "if scientist would invent a starship I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" His sister recently married her high school sweetheart. Her mother felt she was marrying beneath her though. Her uncle too feels her husband is beneath her. She enjoys socializing with the better off. Three months ago Ken was away on a business trip to Hokkaido. After his trip I said "if you should travel there again can you get me a pack of white lover cookies please?" Ken is a computer expert. His cousin has to write a report which is due on Wednesday but she's having problems with her computer. If he would go and fix her computer she'll be so thankful for his help. She also has exams next Monday so she's better off revising at home over the weekend. Ken is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan recently won his retirement fight. He is eternally grateful to his coaches and thankful that he got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see.randy versus fred. If Fred will sign a deal with the organisation dana will make the fight happen. When randy was reading the terms and conditions of the contract dana's assistant said "if you would just sign here please" Ken's younger sister works as a concierge at a hotel. I said "if it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away" Ken threw a party last week. His television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news I said "if I could turn the television on please" He then said "sure. If you would switch to the news channel." By the way I saw joey live twice which was marvelous and unforgettable. The first time I saw her concert we were late. i remember i said "look at the time. the concert will have begun" It was quarter to eight. The concert would've started by then. By next century scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of starships I'm going to ask physics professor dr. chow about it. I'm gonna wait outside the lecture room at six. He'll have finished his lecture. i thought about phoning him at two but my friend said "don't phone him now. he won't have finished his lecture yet" It's true that he wouldn't have finished teaching yet.

無L. Ball已經唔洗睇

自2019年NBA休賽期以來，勇士將在2月交易截止日期前交易全明星控衛D’Angelo Russell的謠言不斷傳出，而灰狼是經常與Russell聯繫在一起的球隊之一。

根據美媒《Fansided》的說法，灰狼擁有大量的交易籌碼，他們完全可以為了得到Russell來進行轟轟烈烈的交易，他們可以向勇士提供高質量的角色球員和未來的選秀權。正如比肯所指出那樣，灰狼可以提供最佳的報價是包括Jeff Teague，Robert Covington和未來兩個首輪選秀權的交易方案。

快啲繼續吹風
拿拿林trade撚走dlo
有covington做正選sf就夠架啦

PG 未入到頭5啦

Roco廢左好多

我勇得個rb3係sf
有covington做正選點都係有賺冇蝕
好過有個定位重疊+獨食球權+唔撚柒夾嘅係度

LeBron James owns a mansion in Okinawa which I visited. I came to okinawa in the company of my brother. It was a long journey and I was grateful for his company. On the day we set off I was waiting for him on the corner outside times square. He lives just around the corner so it only took him ten minutes to come. Meanwhile a pedestrian cane up to me and asked if there was any medical centre nearby as he had been ill with heatstroke. I told him that there were a clinic and a pharmacy just round the corner. As summer was just round the corner people suffered from heatstroke more easily. However there're lots of ways to prevent heatstroke during hot weather. At home sitting in a recliner or an armchair or on a sofa instead of in a chair or on a stool works wonders for your body. Moreover eating a balanced diet of veggies and fruits and a little meat does wonders for your health. Lastly exercise and meditation can do wonders for mind and body. We stayed in LeBron's mansion for a few nights. We were watching television in the living room while he was cooking in the kitchen. His elder brother had popped upstairs to get a book. His younger brother had just popped to the bank to get some cash while his sister had popped into a music store to get some saxophone scores. As he entered the living room I jumped out from behind the wall and yelled "boo!" It was absolutely hilarious because I was finally able to scare him successfully. Risa popped in and saw us later. Her boyfriend popped over and visited us a day later too. They're good company. Risa said she deserved a promotion but instead her colleague was given a promotion because her boss is biased towards her colleague. I said that's the way the cookie crumbles. Its water under the bridge. What's done is done. My brother too said it's no use crying over slit milk. What's done cannot be undone. Let bygones be bygones. Apparently her manager is also biased against her but in favour of her colleague. Oh well. She told me not to mention it when we're in company. By all means. Next week I'll pop over to her place to play her cornet. I prefer the company of musicians. Before she popped in she was browsing in zara. In the meantime I popped to the bank to open a bank account and went for a browse around a bookshop. I enjoy my own company and so does she. The residential estate LeBron lives in consists of houses rather than apartments. Each house has at least one retractable awning or canopy. The canopy could be made of cloth, steel, stainless steel, glass or concrete. In the front garden of his mansion, he planted a mango tree, a litchi tree, a chestnut oak, a black maple, two red maples and bushes in the lawn. Some of the bushes produce trumpet-shaped flowers. He also grew lots of flowers such as lavender, orchids, roses, violets, hydrangeas and sunflowers which are in full bloom. There're some exquisite flower pots placed near the lawn as decoration. He mows the grass from time to time. He hires a gardener to manicure his garden every now and then. His back garden is a meadow which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed with wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangeas and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or in flowerpots. In the summer the meadow is covered with besurugup summer flowers. In the spring the meadow is blanketed in lovely spring flowers. In the fall it's a mass of pretty fall flowers. In the winter pretty winter flowers bloom in the meadow. It's an extraordinary garden. Every valentine's day LeBron buys his wife a bouquet of hydrangea, red roses and sunflowers. They're lovely cut flowers.

感恩啦
唔係D lo肯S&T你勇重肉酸呀

所以依家咪希望佢健健康康去搵城城打兄弟籃球

快 勇隻沉船咪再阻住小羅

簽melo可以救到隊波？
10年前仲Ok

D’angelo Russell +Andrew Wiggins+ Karl-Anthony towns
夾到都幾勁

Russell 話曬都全明星，唔差

Trade 吧
Tank 返個好簽，換隻好中鋒返黎
Curry + Klay + Roco + Green + ??

Wiseman

簽黎做戰犯姐 今年明坦啦

On the day of that morning, LeBron James' next-door neighbours' canopy was leaking all over the floor in his garden due to heavy rain. The water pipe attached to their stainless steel canopy was also dripping water down the wall onto the floor so he asked whether he could enter their garden and wipe the water pipe and the edge of the canopy and mop them so as to stop water from leaking from them. I too entered their garden and helped mop the edge of the canopy and water pipe so as to stop water from leaking out of them. There was a leak in their canopy so they had a bucket underneath for the water to drop into but the bucket was overflowing all over the floor so we placed another bucket beside it but very soon water began to overflow from the bucket which caused flooding. I tried to soak up the water with towels but it was impossible. Water soaked into my shoes. Rain soaked through his shoes and clothes too. Some of his neighbours said there was a leak inside their house as well. I asked LeBron whether the typhoon that happened a little while ago did any damage to his house. He said some tree branches and twigs tumbled down during the hurricane so he had to give his garden a good cleanup. Some tree trunks in the nearby park toppled over as a result of the hurricane. Risa called an hour later and said she finally got a promotion. The opportunity that she'd waited for so long has finally come along. Opportunities like this don't always come along. After she left zara her friend came along in her car and offered her a lift to a bar to celebrate. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable. Risa arrived on the late evening. I didn't know she had company. As she was the last person to leave the house I kept her company until the bus came. LeBron's brother Ken wanted to train Muay Thai privately instead of in a Muay Thai club so he engaged a training partner to train with him at home instead. Not every man's type of women are the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance some men like petite women, some like sporty women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them plump and curvaceous, some like them voluptuous, some like full bust, some like shapely legs, some like wide hips, some like silky feet and so on. In terms of personality some men like vivacious women, some like kind-hearted and helpful women, some like them compassionate, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so forth. Ken is a fan of Tracy zhu and Samantha gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like him, they both have an exquisite taste in fashion, shoes, hairstyles, food, interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in superman costume for a party while Samantha was in a bikini for it. Both of them have a glamorous job and career. I consider acting a worthwhile career. Tracy has got a leading role in the upcoming television series whereas Samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it. By the way I don't think Ken needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work.

tldr

我湧就傷撚左七千幾八千萬人工
佢係真真正正交緊稅全聯盟最高人工
坦乜鳩啫

唔係明坦係贏唔到姐
明顯係因為廢

146M payroll + 25M luxury tax = 今年明 tank

簽MELO攞黎TANK

見頂明明今年打返起 拎dlo 返來爭波之後見頂又企角位妹妹下咁好咩

melo 嗰陣過氣自負老人除好勁

原來見頂連ASG都未入過

隊波廢咪坦 你話知佢洗左幾錢咩

但佢開季一定唔係想明坦先囉

見頂其實仲味見頂

唔好trade dlo呀，想睇下dlo帶隊能力去到邊

已經改善左，肯認真攻其實好勁

成班一兩年經驗嘅Gleague仔搵lbj帶都死

攻守都有，身體質素又好
佢最大對手就係佢自己

同期+82 已經排曬佢頭

KAT +82 AW Dlo Booker
14/15 五大才子一隊就好了

+82係邊個？

Lebron 後最強高中生

今年暫時25.9分，如果keep到有望入all star

西岸難少少

死都有分程度既，lbj帶同glo帶都可以差好遠既

好似有d太瘦 得194lb

應該介乎入同入唔到既邊緣

傷膝青年
公鹿棄將

Kawhi Leonard and Paul George finally together on floor for Clippers (10 PM ET vs. Celtics on ESPN)

點解要咁對我垃圾塞

我地tatum JB將會震撼教育呢兩件傻西

雙j下限啞仔

咁好合理

呀閪入3分世界末日啦

秘密武器啟動

竟然入三分

終於入三分

反ben死全家

SportsCenter
@SportsCenter
Memphis star freshman James Wiseman must sit out 12 games total and will be eligible to return to the Tigers on Jan. 12, the NCAA announced Wednesday.

Wiseman will also have to donate $11,500 to a charity of his choice.

Knox發夠夢未呀dllm

今年打到咁撚西

轉場睇勇牛

係咪第一粒三分

痴線doncic咁hot

career first 3pts

doncic勁到

小牛著晒火cls

屌 成隊準到

是旦啦 要練人
寧願炒50度都唔要dlo

收皮啦屌你老母
jer撚住有春用咩戇鳩
開始吹埋風trade撚走條柒頭啦
廢鳩帶隊贏波又唔見你條戇鳩衝出黎喎

見到tim jai打左半節拎10分就知係100%既波了

冇睇過傷之前既por
有冇人答到我佢究竟有咩勁 係牛仔有啲廢

禾湧啲氣焰勁能到
變tank隊都咁霸氣

明明preseason吹到練到幾大隻
對住矮佢幾吋既都係爆唔入，啲中距又炒好多

關你撚事咩柒頭
睇波就睇波啦咁撚多廢話
jer你老味有春用咩

JB d射波無哂

下盤唔穩上身幾大隻都無用

禾湧無興趣要啲得25分 45.5%命中7助攻嘅柒頭

然後都係當值一個救全家

DONCIC CLS

湧直頭俾人強奸

係呀
唔撚要啲定位重疊+獨食球權+唔撚柒夾嘅
開始吹埋風trade啦
keep住吹風要trade嘅話
自己去埋gsw web留言話點解冇興趣要dlo條柒頭啦
都係個句
各花入各眼關你撚事咩

勇獨第1節就垃圾時間

一節
22pt 5reb 5ast

2年生
我究竟睇緊乜

獨食球權又唔係問題嘅 kawhi ki個啲夠獨
唔夾就真

一定勁過二年級詹

娘子 出黎睇耶穌

全場88+20+20

諗諗下自己覺得luka會bust 真係好柒

cls

當值J死我

咁會load management 嘅
埋單我估35-40啦

只可以話白人底唔知幾時會斷腳唔睇好囉

會唔會半場就三雙

會唔會跌幾位

破career high就收埋抖下啦

Dallas又多個歐洲白人hof

一節就打左幾多球員成場既數據

妹吓妹吓應該好襟玩

佢種打法都算保護得自己幾好

本身又唔係體能勁爆個種，希望唔會大傷

我當

主要對面真係放題嘅
Weak過歐聯

Por仔都爆炸
司機算保養得好
Jap兩野fade away

咁玩法當值仲洗唔洗上

出多啲kp拎下態好過

占基利：你刷唔刷分呀

放心，第三節一次過倒水
然後當值出黎救世
劇本一早寫好

呢句應該要用係porzingis

個時肥仔嘜咁，點估到佢身體質素麻麻都可以係咁多黑肉棒下生存到

兩節炒30度
睇緊2015湧？
不過角色調轉

Skill set點到爆點

部份我勇Kd都唔要+唔夾

係歐洲打波 啲基本功能力值全部練到頂

最重要係個腦同閱讀比賽能力真係爆哂點

點少左速度
不過又唔慢，妹下妹下咁

無kd仲勁
太食球權

gibson

Agger

牛湧完全係女女女
好殘忍

por仔唔係好掂

法國以前好搶口個D我勇唔見哂了

撞下跌下咁就剷入左，睇唔明

啲比賽狀態好差 好多時拎住個波自己都唔知想點

去哂丁大飛

法國仔近排真係越打越好

西岸點入all star，得F 同G 位

後生all star 換3D

29

Duncan Roberson 半場3分8/10

呢單真係on9爆
無糧出仲要罰鳩人錢
Ncaa懶公平水鳩d大學生打免費波自己賺大錢

占狗第二年 27.2+7.4+7.2

好心佢地學下潮狗

尚書大人

換空氣都同我換走佢
可惜見頂越打越勁，依家實唔肯換

好彩有得打番姐
聰明人

條女ref真係痴線
見頂同城城一節各兩犯，教練食埋t

當值係咪痴線架

Doncic

個傻膠當值係咪有要刷30+三雙

16分鐘30 5 6
32分鐘

60 10 12

即刻換落去收工算啦以RC性格黎睇

癲撚左

冇意外佢今晚差唔多收工啦 點刷到

三節獨

半場30度

當值又靚仔打波又勁
好想幫佢含

當值

笨閪三分

刷埋D rebound可以收工

屌, Marcus morris想點撚樣呀

Paul pierce 究極體

仲要靚仔d

當值咁又一場

收得工

Doncic數據狗

刷埋上40啦

快攻有哂contact無吹個下好傷

當勇士狗咁撚

靚仔 "D" 咁少?
PP 好樣衰

洗乜當

抽波仔

當值仲出來做乜

但係幾個攻勢都不斷拎波ISO, ISO我寧願信RANDLE多D囉

今季黎講細摩穩陣d喎
Randle iso = to

牙標依D唔入流SG拎到場均30了

傻鳩噴火龍

Doncic返入去沖涼啦
係咪想打到對面喊

刺搞咩7連敗緊

怕咩對面喊
一陣打打下傷埋就ON9

Randle缺點太鍾意直線盤球
但呢D時間引下犯規好過細摩吾皇上身

拎過60分未？
未都唔好拎出黎同我淫k比
你知唔知醜

頭先火箭仲LEAD緊 15:7.
突然轉台就 15:22

harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢

馬刺

話哂主場
想打夠30分鐘比球迷睇掛

101 ：56cls

波波吹大左
屈GDP屈足十幾年扮軍神
教fiba廢撚到咁就知佢冇料

btw beal今年應該有機會拎60

姐係冇60分啦
迷標不能面對現實

拎過就係拎過
冇拎過就係冇拎過
有機會拎你講曬啦
迷標黨又輸

132:138 互攻無防守

呢兩場打多左post,少左面框真係好左
btw自從法國仔打正選之後成隊正選穩左好多,但後備d防守真係好出哂事(DSJ,Knox,Portis),前幾場都係一出後備就倒十幾分

牛入po,當值會唔會拎mvp

湧隊史最大輸波分差係幾多

如果西岸戰績第一就有機會
超過rose做最年輕MVP

連巫都輸 刺真係大鑊喎 要連敗到幾時

Trade走dsj啦

唔係點解釋

馮盈盈依加場均17+7.5

奶共豪無一季做到(i'm done個季得半場唔計)

諗起個陣d fan屎仲笑鳩人阻住佢

63

DSJ真係唔知做乜, 當初都幾睇好佢

廢鳩上場贏左之後唔係好撚串話開季後賽模式十連勝架咩

輸撚到傻撚左啦, 唔駛理佢, 啱架啦, 俾佢知道自己到底係咩層次

咪就係阻住佢先拎唔到
瘤—melo
箭—harden
潮—kobe
網—傷
龍—馮盈盈

都冇出

廢鳩帶隊贏波又唔見你條戇鳩衝出黎喎

幾時帶過

我當 歷史上第一位25分鐘 35分3雙球員

咪能jer住
我地勇士練新仔關你能事

琴日

你條友

嗯...帶隊贏波
下次衝下次衝

今年curry 淫K 全休, 擺爛到尾仲好

輸波練新仔
贏波話冠軍隊
彈出彈入到

啲人反勇反上腦
上場廢鳩帶隊準3雙就扮盲

廢鳩不嬲都鳩嗡開
唔洗認真理啦

真 駁唔到

有睇都知廢鳩玩開假膠，引曬成班直必衝出黎

練班垃圾

魚楠隊仲貢搶口真你第一次見

Kings assistant coach Igor Kokoskov named head coach of Serbian national team
回家了

幾撚時話過冠軍隊
一直講今年練新仔等下年喎
po西岸有邊隊入到 都冇講過有勇嘅份啦

抽個狀元番黎 下季就係湧報仇既時候

話時話
Brad Stevens 算唔算證明自己>>> 波波
主力同樣walker brown Tatum
一個帶到聯盟第一
一個帶到fiba柒住八強出局

未見過早幾年你啲潮人手腳？

無追開draft,唔知下年個Ｄ咩料

curry傷都冇預過嘅
雖然一開始冇傷個陣都唔係話成隊打得好到去邊

對唔住我錯了
支那豪

迷沾不迷潮
聖誕節前西4係好j
湧狗由開學柒到而家

當值, 同金塊肥仔兩個都係軟淋淋磨磨下又入到波.

乜撚嘢邏輯
廢鳩上場準三雙無扮盲啊咁佢之後話要帶領大家十連勝嘛
之後輸撚左又話佢假膠
最多佢下場出返就即刻衝出嚟讚下佢

渣住最強yc果幾年喎
潮迷一樣咁串咁搶口
大部份勇迷今季已經唔見左人了

不了
Fiba例唔同唔計

小弟一開始就預咗佢傷.
得返佢一個佢實收皮.

今場佢冇出
下場出番輸再講啦
我勇不滅皇朝

你係湧就咪搶口啦今季

成日形住佢會跑跑下都拗柴
點知傷手

我真係戴定頭盔 預下年齊腳

入足5年final 入到悶
今季係時候比人入下
下季完全體73勝3巨頭+狀元+trade走廢羅換運氣
想輸都唔得

屌你

Doncic今年唔肥啦

聰明既我勇今季已經陰啲陰啲cap撚曬笑鳩勇既柒頭（eg我愛何桂藍等等）
下季就拎番出黎當笑話睇

關鍵其實係賤種偷拍狗黑氣石黎

第一年打網奶共豪就I'm done
之後第二年LeVert傷

依加curry收埋皮

龜一打丹佛又輸了

偷拍狗是旦拎去堆填區is okay

所謂湧三巨都開始退化
牙羅最多換同期垃圾合同
加埋班垃圾bench咪又要靠浪射追分

d 大陸狗自從波波出完聲之後，都話波波係most overrated 既coach

你就退化
牙羅預咗換空氣
同埋下季有1st pick

事實證明左

老實講, 傷手好過傷腳

起身睇大飛雙星

終於睇到可愛女人

榮狗都係

不嬲

榮狗吹過咩
不嬲廢

金塊個半場表演
做乜鳩 D狗係咁跑

可愛休完3場特登今日對雙J復出
唔知咩居心

條link load唔到

熄得，啞女屈到

完全體潛艇

kawhi pg pb zubac harkless
外加 harrell lou
完全體

望住PG同可愛 同場
唔知點解諗起pippen同jordan

專揀啲垃圾隊打

乜食蕉去左美國表演咩

今年塞都幾掂

呢場好睇 2個可愛打可愛+pg

然後占狗同ad係malone+stockton？

衝警杯

虛火

冇冠

Steve Blake 同 looney

Steve Blake + Kelly

羅意庭+惠龍兒

連霸?

brad stevens+ walker > irving

如果有個人識組織就真係完美

Irving單打能力無敵架啦, 但係作為一隊球隊既化學作用就...

今個邊個夠膽殺我閪

當年ron harper都唔係PG出身

屌

諗撚到上2年有個老屎忽日撚日係度吹奏二五榮

又話幾勁幾勁，帶隊幾勁幾勁

依加

屌

諗撚到上2年有個老屎忽日撚日係度吹奏25占狗

又話幾勁幾勁，帶隊幾勁幾勁

依加又話唔迷占

迷榮狗食撚屎

得罪講句 McGruder真係有啲廢
Harkless點解長期正選出一陣就坐

LA雙雄最有冠軍相

hey, not LA LAKERS, thanks